有冇同橫州工業打過波既巴打

佢地實力點
夠唔夠膽fake臭余文樂